民陣人自發去晒攻總CLS

未出快d出

路係自己行出黎
終點係邊自己決定

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

終點自己決定

今次真係各有各做

大家加油,今朝留守到中午仲抬左廿幾支水而家中暑咁走左

民陣

咪去金鐘啦on9 去中環